特別睇住老人家呀！你果區D建制開工未???

平時就懶過條蟲，做乜呢期又量血壓、又飲茶、又睇大戲、仲幫老人家抹埋屋呢，呀！係喎，11月就投票喇喎！各位朋友嘅大廈，最近D建制又有乜精彩活動，歡迎分享！
#選情告急 #4年先勤力3個月 #一票不投邊個好呢